凍滾水係熱定凍？

如題

打和！
即係唔凍唔熱

老一輩先會講呢D on9 terms

凍左嘅滾水 即係凍

去茶記叫杯試下咪知囉

滾過既水

凍又點滾呀

攤凍左煲滾既水lor

滾完就會凍

煲過既凍水